警犬：612繼續告暴動

5名暴動罪，另有其餘15人犯其他罪行

警犬：你咬我食咩

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

乜都冇解釋到
打無辜既人又唔講，未舉牌開槍/催淚彈又唔講，淨係一味話嗰日有人暴動

一個都不能少
btw警察講「記你老母」又乜罪

我地要既係即刻放人，取消晒所有任何檢控

Push